{
  "/*-----------------Menu----------------------------*/": "",
  "Point Eat":"点食",
  "Point while eating": "边点边食",
  "Our solutions":"我们的解决方案",
  "Price mini":"价格最低",
  "/*-----------------pointEat----------------------------*/": "",
  "Wireless, contactless, screen as choice":"无线, 无接触, 屏幕可选",
  "Mini payment and ordering server": "微型收银点餐服务器",
  "For restaurants, fast food, snacks, bars, buffets, canteens, ...": "适用于餐厅，快餐，小吃，酒吧，自助餐，食堂，...",
  "Support iPhone, iPad, Android phone, Android tablet, touchscreen, TV set, ...": "支持苹果手机，苹果平板，安卓手机，安卓平板，触摸屏，电视机，...",
  "Need to decrease servers?":"需要减少服务员？",
  "Need a certificated cashier device?":"需要经认证的收银设备？",
  "Need to order a meal wirelessly and contactlessly?":"需要无线和无接触点餐？",
  "Want to attract more guests?": "想要吸引更多的客人?",
  "Want to avoid the queue of clients?": "想要避免客人排队?",
  "Click here": "点击这里",
  "Functions introduction": "功能介绍",
  "Usual screens and habitual manipulations": "平常屏显和习惯操作",
  "Serving as cashier device, order kiosk, electron-menu, client or kitchen terminal, it is enough to use a usual smartphone, tablet, PC , Mac, TV set, even touchscreen. Nothing to be installed in client side, it is enough to use a browser by entering a URL or by scanning a QR code; In kitchen, even you can use a TV set to display all orders. All manipulations are enough simple just as if you are using a piece of paper and a pen as before, you won't lose your habit.":"用作收银机、点餐亭、电子菜单、客户或厨房终端，只需使用普通的智能手机、平板电脑、PC、Mac、电视机甚至触摸屏即可。 无需在客户端安装任何软件，只需在浏览器上输入网址或扫描二维码即可。 在厨房，甚至您可以使用电视机显示所有订单。 所有操作都非常简单，就像您以前使用一张纸和一支笔一样，您不会失去您的习惯。",
  "Features":"特点",
  "Functions":"功能",
  "Wireless": "无线",
  "Wireless connection": "无线连接",
  "Wireless printing": "无线打印",
  "Use a keyboard in screen": "使用屏幕内键盘",
  "Multi-modes": "多模式",
  "Scan QR code to order": "扫二维码点餐",
  "Order by waiter": "服务员点餐",
  "Order on electron-menu": "电子菜单点餐",
  "Order on POS": "点餐机点餐",
  "Order on kiosk":"点餐亭点餐",
  "Order sharing": "同时点餐",
  "Interactive": "互动",
  "Notify client flavors": "通知客户口味",
  "Notify client call": "通知客户呼叫",
  "Notify service or cooking": "通知服务或烹饪",
  "Cooperative": "协作",
  "Manipulation by role": "按角色操作",
  "Share messages": "分享信息",
  "Multi-printings": "多式打印",
  "Separate kitchen printing": "分廚房打印",
  "Separate meal printing": "分餐打印",
  "Expense report printing":"费用报表打印",
  "Handover report printing":"交接单打印",
  "Income declaration printing":"收入申报单打印",
  "Secure": "安全",
  "Multi-languages": "多种语言",
  "Support Chinese":"支持中文",
  "Support English":"支持英语",
  "Support French":"支持法语",
  "Support German":"支持德语",
  "Daily backup": "每日备份",
  "Use a local router": "使用本地路由器",
  "Login by role password":"按角色密码登录",
  "Simple and fine experience": "简单精致体验",
  "Paginated, sliding and responsive design": "分页，滑动和响应式设计",
  "Designed by professional graphist, in very few colors so as not to dazzle you, with very few buttons to keep screen looking very neat, just click without search. Using pagination, sliding and responsive layout technology, it is easy to manipulate on smartphone in single hand. Sliding as Youtube or Tiktok, writing as Excel whithout popup window, touching as if on paper or post-it, it is so easy to use that you don't need time to learn.":"由专业的图形设计师设计，只有很少的颜色不会使您眼花撩乱，只有很少的按钮使屏幕看起来很整洁，只需单击即可。 使用分页，滑动和响应式布局技术，一只手即可轻松地在智能手机上操作。 像Youtube或抖音一样滑动，像Excel无弹窗输入，像在纸上或便利贴上触摸，使用起来非常容易，不需要时间来学习。",
  "Client": "顾客",
  "order with one hand": "单手点单",
  "cooking signal": "下锅提示",
  "serving reminder": "上菜提醒",
  "Waiter": "服务员",
  "service recording": "记录服务",
  "cleaning signal": "清台提示",
  "summary printing": "打印日结单",
  "Cook": "厨师",
  "order postits": "订单张贴",
  "order printing": "订单打印",
  "cooking notification": "通知下锅",
  "serving notification": "通知上菜",
  "Cashier": "收银员",
  "order slides": "菜单刷屏",
  "payment recording": "记录收银",
  "report printing": "报表打印",
  "Manager": "管理员",
  "statistics graph": "统计图表",
  "Point of sale": "销售机",
  "call number signal": "叫号提示",
  "call number printing": "叫号打印",
  "Technical support": "技术支援",
  "Software certified, hotline anytime":"软件认证，随时热线",
  "We provide the complete solution include maintenance, updates, training, installation and hardware warranty. According to the actual situation, you can purchase the server, printer or other devices separately, or just rent the software suite.":"我们提供完整的解决方案，包括维护，更新，培训, 安装和硬件保修。 根据实际情况，您可以单独购买服务器，打印机或其他设备，也可以租用整套软件。",
  "For more details, please contact us.": "更多的详情，请联系我们。",
  "A team of hotline technicians is there to answer your questions accompanying you 7 days a week.":"每周七天都会有一组热线技术人员为您解答问题。",
  "The cashier software is certified, the public demo version is free to download and try out, just click the link below.":"收银员软件通过认证，可以免费下载和试用公共演示版，只需单击下面的链接。",
  "This is a version with some settings for demonstration but no server, so neither the functions for communication nor the reports of receipt and income can work in this version.":"这是一个演示设置的版本，但没有服务器, 因此该版本无法使用通讯功能，也无法使用收支报表。",
  "Ask for a quote directly online.":"直接在线询价。",
  "All rights reserved": "版权所有",
  "/*-----------------priceMini----------------------------*/": "",
  "We provide the complete solution include:":"我们提供的完整解决方案包括：",
  "Installation":"安装",
  "Training":"培训",
  "Maintenance":"维护",
  "Updates":"更新",
  "Hardware warranty":"硬件保修",
  "Dish photography":"菜品摄影",
  "There are three suites of software in choice:":"共有三套软件可供选择：",
  "According to the actual situation or need, you can purchase the server, printer or other devices separately, or just rent a software suite. For more details, please contact us.":"根据实际情况或需要，您可以单独购买服务器，打印机或其他设备，也可以租用软件套件。 欲了解更多详情，请与我们联系。",
  "Sales":"销售",
  "/*-----------------onlineQuote----------------------------*/": "",
  "Name":"名字",
  "Phone":"电话",
  "Email":"邮箱",
  "Type":"类型",
  "Address":"地址",
  "Product":"产品",
  "Quantity":"数量",
  "Request of quote":"询价",
  "Software":"软件",
  "Hardware":"硬件",
  "-- select a product --":"-- 选择一个产品 --",
  "Send":"发送",
  "/*-----------------onlineQuote options----------------------------*/": "",
  "Restaurant":"餐厅",
  "Fast Food":"快餐",
  "Snack":"小吃",
  "Bar":"酒吧",
  "Buffet":"自助餐",
  "Canteen":"食堂",
  "Bakery":"面包店",
  "Pizzeria":"比萨店",
  "Brewery":"小酒馆",
  "Others":"其他",
  "Cash desk":"收银台",
  "Ordering system":"点餐系统",
  "Cash desk + Ordering system":"收银台 + 点餐系统",
  "Mini server":"微型服务器",
  "Mini router":"微型路由器",
  "WiFi printer":"WiFi打印机",
  "Touchscreen":"触摸屏",
  "TV set":"电视机",
  "iPad":"iPad",
  "iPhone":"iPhone",
  "Android phone":"安卓手机",
  "Android tablet":"安卓平板",
  "Kiosk support":"点击亭支架",
  "POS support": "POS支架",
  "Cash drawer": "现金抽屉",
  "/*-----------------onlineQuote toast----------------------------*/": "",
  "Sent":"已发送",
  "Not sent":"未发送",
  "Email is not valid.":"邮件地址无效。",
  "The fields with * should be filled.":"带*的空格应填写。",
  "/*-----------------contactUs----------------------------*/": "",
  "Subject":"题目",
  "Message":"信息",
  "/*-----------------aboutUs----------------------------*/": "",
  "WITVUE, headquartered in Paris, France, specializes in artificial intelligence and network communication applications, and is committed to developing products in the fields of education, health, security and catering. Our researchers come from all over the world and cooperate with many research institutions and companies. We work hard to provide the best technology and products to make life easier and more convenient.": "维域公司，总部位于法国巴黎，专门研究人工智能和网络通讯应用，致力于开发教育，健康，安全以及饮食等领域的产品。我们研究人员来自于世界各地，与众多研究机构和公司合作。我们努力提供最好的技术和产品，使生活更轻松，更便捷。",
  "Contact us":"联系我们",
  "If you are passionate about new technology and full of creativity, welcome to join us.":"如果您对新技术充满激情并且充满创造力，欢迎加入我们。",
  "/*-----------------appFooter----------------------------*/": "",
  "Recruitment":"招募",
  "Legal notices":"法律声明",
  "Terms of use":"使用条款",
  "Cookies policy":"Cookies政策",
  "Continuing on this site, you accept the use of cookies to allow us to improve your user experience.":"继续浏览本网站，您接受使用cookie以使我们改善您的用户体验。",
  "Accept":"接受"
}